點解大學會有咁多死蠢?

完全唔明點解憑佢地既智商都入到大學

你咁高智商都諗唔到
唔係掛

同你做得同學既差唔多啦

大學生智商低
你入唔到咪仲低

樓主都讀到大學就證明而家阿豬阿狗都做到大學生

含大平均智商負數

因為你既智商所以諗唔明

對唔住囉

哦

我讀KongU唔覺有死蠢喎
樓豬讀恆大？

sorry而家投胎